玩裝修既前線轉一轉目標好

琴晚見到你地咁做好成功但相對洐生出黎既問題都相對地多，雖然好多野我都係遍前線個邊
但今朝發現到個vans post因爲唔出敏感題材既鞋又有人想話裝佢修？
叫裝修個啲唔知你係咪前線定鍵盤（我自問我兩樣都唔係，我有做好公民責任）
話人地黑社會家下想演變自己成為黑社會？
之前個啲咩影響國際聲譽/其他人睇法我唔理啦，革命唔係請人食飯，但我睇到係自己友都有變質既想法出現一定要阻止

另外，民建聯既地方點解好似無咩人關注下
搞藍店既話不如搞下我地最大仇家先

我好想見識下博士間辦公室十成熟會點

推一推

推推

推

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

同意，
我贊成去圍觀十成熟是如何煉成的。
同埋我想講返我係做長者相關的工作的，
大部份長者長期食蛇齋餅，
對禮義廉的印象唔差，
而而家大家去裝修藍店，
佢哋根本唔明白發生咩事，
只係覺得暴徒無理破壞，
就算係淺黃阿婆都唔敢再出聲…
雖然佢哋本身都未必有咩實際支持，
但如果仲有機會投票的話，
佢哋都仲有一票喺手的，
都係一個影響因素。

香港人，反抗！！

搞鋪其實琴晚出現咗效果
1.一班人以為自己有能力去搞其他事,vans因政治關係唔出黃傘鞋而有人叫幫vans間鋪裝修(新一代黑社會?)
2.各大店鋪受影響,唔係只係話藍店,even sogo個d大型商場都受縴連,相信影響好多人既睇法
3.琴晚班狗完全無拉人,仲唔估怪??就係想你地大群破壞反轉民意俾政府
4.真係嚴重影響咗日常生活(但我個人覺得無咩問題)

以上呢四點都足夠令黃轉藍,藍更藍

搞民建聯/保皇
1.一直以來都係仇家
2.多次挑釁,陷害香港市民
3.搞佢地係唔會完全影響其他市民既生活

而家先去做保皇黨既野我覺得已經無咩效,係太遲啦
人地始終由細洗到老

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

我覺得立呢條法係個陷阱,就係等你班人更激進去大肆破壞去逆轉民意
逆轉邊d民意?所謂既中立同埋和理非
如果唔係既話點解琴晚瘋狂搞事但班狗過哂食飯時間人地臨訓個時先走出黎?
點解琴晚無拉過人咁滯?
正如我所講,政府要逆轉民意,其次你地內訌,再唔係就演變成為黃藍大戰

我明嘅，
只係見到啲淺黃阿婆阿伯因為解釋唔到而被滅聲，同大家講下個情況姐

而家行到呢步只有不成功便成仁